\chapter{Analisi Dati Questionario}
In questa sezione verranno analizzati i risultati di ogni singola domanda fatta ai 40 utenti che hanno accettato di compilare il \textit{Questionario}, così da poter ottenere dei requisiti che dovranno essere implementati nell'applicazione.
\input{Capitoli/ConclusioneInfoGen.tex}
\newpage
\input{Capitoli/ConclusioneOffroRipetizioni.tex}
\newpage
\input{Capitoli/ConclusioneRicevoRipetizioni.tex}
\section{Richiesta di intervista}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[scale=0.8]{Immagini/intervista.png}
    \caption{Persone che hanno manifestato interesse}
    \label{fig:PersoneInteressate}
\end{figure}
Da questo dato si può notare che più della metà degli stakeholders è interessata nel provare il mock-up della nostra applicazione. Tuttavia, per motivi di tempo, non sarà possibile intervistare ogni singolo stakeholder interessato.\\
\textbf{N.B.}: i dati relativi i contatti e le preferenze degli stakeholders per essere contattati sono state omesse in quanto riguardano dati sensibili.
\section{Requisiti ottenuti}
\label{sec:RequisitiQuestionario}
Di seguito vengono quindi elencati tutti i requisiti che sono stati ottenuti analizzando i dati di questa attività:
\begin{enumerate}
    \item L'applicazione deve essere sviluppata su ambienti Android e deve essere anche sviluppata come webapp (si veda \ref{fig:dispositivi}).
    \item Il pagamento per il servizio deve essere effettuato in contanti. Tuttavia, bisognerà discuterne assieme in una sessione di gruppo per affrontare le criticità di questa funzionalità (si veda \ref{fig:PagamentoInsegnanti} e \ref{fig:PagamentoStudenti}).
    \item Deve essere presente, per gli studenti, la possibilità di visualizzare gli insegnanti vicini al proprio domicilio (si veda \ref{fig:LuoghiSvolgimento} e \ref{fig:LuogoStudenti}).
    \item La funzione "trova gruppo" non dovrebbe essere implementata (tuttavia l'incoerenza evidenziata in     \ref{fig:ModalitaRipeStudenti} e \ref{fig:ParametriDiRicerca} ci porta a considerarla almeno nella fase di mock-up).
    \item Devono essere implementati come filtri di ricerca  per trovare un insegnante i seguenti parametri: \textit{prezzo}, \textit{disponibilità}, \textit{luogo} ed \textit{esperienza} (si veda \ref{fig:ParametriDiRicerca}).
\end{enumerate}